畀五十億食到香香公主，抵到爆啦

第時我發咗達一樣會咁做

食完俾車撞死

我都可以俾2,3億你食